仆你個街日日如是 3點幾都訓唔著

都未3點幾

仲未訓得著呀屌

自膠

DLS聽朝仲要返工。。

返幾點？

唉 屌

930

桐生契弟！

訓先
拜

bye

未天光去唔瞓 我係咪要移民去地球另一面

聽日仲要考試 依家訓唔著

行得未？

哪有錢

majima_yutau tg

係

聽朝翻8兒家仲失緊眠

已經飲左枝大啤 以為會好好訓

唉 6點半

最近都係咁…